郭富城係幾時開始撈得返起？？？？

有無人記得00年果陣
佢好撚霉 仲要唱爆旋陀螺
但呢幾年 拍戲又拍到風生水起咁
？

係咪自從C+偵探之後

三岔口 父子
開始肯有心機做下戲？

可能佢老左之後個人型左
2000年嗰陣冇咁型

2004演唱會慢慢止跌回升
第一次攞金馬影帝開始反cap

唱完弱之後

雖然不嬲係四大天王墊底嗰個，但已經夠佢屌打好多名星

劉華都有唱數碼暴龍啦

冇人用咪用下佢囉

好似三岔口

殺人犯

d 演技唔知係唔係俾個樣影響
定天王級既名聲
硬係覺得無咩感染力
殺人犯其實都做得好麻麻
靠個陰森妝再講野噴下口水

反而佢好多年有套叫 赤腳小子 既武打片 做得好
唔知幾時電視播睇得好入神
講佢後生靠功夫出之後名目中無人最後慘死

00年單嘢之後好似消失咗咁

好似係有個好浮誇嘅大鐵架嘅演唱會之後
佢就比人封舞王
好似係舞林正傳
定係再之前，唔記得
之後就翻生

比人捉黃月卻奚住之後？

殺人狂直頭係黑歷史啦

舞林正傳之前己經係舞王啦

我與你硬碰 以爆烈既高速

四大天王的'霉'
同現時好多藝人的'霉'，完全係兩個世界

個鐵架演唱會個廣告印象真係好深刻
唸起郭富城一定會唸起個鐵架

三岔口嗰陣仲比你哋笑緊

我都記得係靠演唱會真材實料翻生的
2004舞台寶典係經典高峰
不過唔記得之前2001Live on Stage 係咪已經開始翻生緊

痴線
佢叫 梅 ？

記得當年媒體話佢演唱會又跳又唱3小時寶刀未老
之後再無人敢話佢廢/霉之類

一變傾城演唱會之後
開始拍戲

陳嘉上好喜歡佢

我記得大約2000年前後
有個電台定雜誌訪問係At17
問佢地睇過最impressive的演出
唔記得二汶定ellen話講出黎好怕醜
覺得郭富城演唱會最好睇

當時係城城重未翻生的時候
話佢係正野會俾人恥笑

最勁係愛的呼喚個期，
最霉嗰一期係千禧前後，
嗰時話佢去澳洲俾人捉黃腳雞，
之後霉到要去無記拍埋啲雅居樂廣告雜誌(好似)，

零三四年個演唱會翻生，
個演唱會出名到當年香港舞蹈協會都頒咗個年度舞蹈家嘅獎項畀佢

之後三岔口 同父子兩套戲俾人話佢有演技

唔再主力唱歌咪紅返囉
屙屎式唱歌同黎明張學友比就輸曬架啦
咁咪學劉華咁去拍戲
再加埋每幾年搏老命式開演唱會慢慢就無人恥笑佢既唱功

黎明有唱功？？
係都送禮勤喇

食左藤原靜香之後

送禮勤就算啦 郭富城最梅果陣都出名過佢
黎明唔係唱功好，而係啲歌路闊

唱兒歌都叫霉?

好多巨星都唱過啦

食左藤原紀香之後

梅豔芳同哥哥都唱過兒歌

佢地真係好霉

做左physical代言人後

睇過郭富城訪問話過2001年開始想轉型拍戲因為佢讀過tvb演員訓練班而且最高分畢業，加上覺得開始夠閱歷carry深層次角色，所以就放緩唱歌事業，點知就比傳媒話佢係谷底天王

果個係咩舞林盛會定舞林大會（太多舞林已經唔記得邊個打邊個 ）
當年都算係集體回憶嘅初型，
食正我地呢代中學聽愛的呼喚，鐵幕誘惑，
佢當時都係諗住收山咁滯，唱哂經典金典，
而且個show佢真係好用心，
當年有睇過嘅都拍爛手掌，
可能就係呢一鑊翻身比佢知道由偶像派hea 演hea 唱轉型為中年要行實力路線（先不論佢唱功演技點），
要落幾多努力先可以打動人，
之後就越黎越順

最霉果排我記得佢fea. 奇洛李維斯回信，
電台播歌果時比DJ 暗串佢呢個版本嘅K 先生級數有啲低
出埋啲鳩歌咩水手裝與機關槍，
又唔識包裝，
咩錯愛的呼喚，換轉而家識玩應該叫做十年之後第二部曲

佢跳舞咁撚勁

記得有幕佢跳舞跳到成身大汗
仲可以運氣唱愛的呼喚
唱得好響，震音仲好勁
個幕真係好震撼

四大天王得黎明冇跌過

拍風雲屌楊恭如果陣

live on stage 開始收緊皮
當年女朋友好鐘意佢，
我人生第一次買380飛，
喺紅館售票處比完8舊肉都赤撚埋

當年入場得5,6成，
好撚慘，山頂一圈，跟住中間區得2成人，
380區得一半，
仲記得一開場唱完第一首歌，
山頂啲人見中區冇人，全部歡呼咁叫住湧哂落中區坐，
郭富城尷尬咁笑住話，坐近啲睇真啲係咪好呢

第二日報紙娛樂版都有報導慘況

話時話以前邊個明星紅管開show 報紙都有一版係更新每一日演唱會情況，唱咩歌，著咩衫，發生咩插曲，而家係咪唔會再點報架啦

佢都叫霉

其真佢係咪同叱咤903不和，見佢勁耐都冇上過去做任何宣傳

我都記得
當時出左黎做野，
約返個中同去睇，當年係佢道我聽郭富城的
佢當時反問返我乜郭富城咁撚勁嘅咩

反而黎明開親演唱會都爆 幾乎除左一開始參加新秀莓左陣 就未跌過

老黎最梅應該係比無線雪藏個陣
跟住愈黎愈順

靠痴余文樂先紅返

親身見證

佢當年黃雞腳單野
真係搞到勁霉
果陣真係瘋狂R野做
仲上埋大陸拍電視劇

人地提早上左岸你話梅

咁譚伯梅左幾多年？

佢算好彩啦⋯⋯
過多幾年俾人網上傳媒玩到謝

咁佢事後個處理又係on99 嘅，
成個大男人扮純情喊苦喊忽，
比當時當頭起嘅mk 鋒話鳩佢3x 歲仲話自己係處男，
串到應一應棍

霉嗰期連啲歌都膠過人，隻絕對美麗完全唔知啲歌詞噏乜鳩

其實神枱位應該係懷念梅姐翻唱隻歌，跛住浄企靠footwork台風壓全場

張學友就真係冇低潮過，除左雷曼單野

轉營做電影先係轉機
所以點解林家棟唔係cctvb繼續安安穩穩做一線小生
要跟住牛華由咖哩啡角色開始捱出頭
只要戲唔係太屎 本身有觀眾緣 總會上到位

fingerwork先啱
呢個演出真係神級!

張學友半引退剩搞演唱會
劉德華代言道地+無間道之後減產
黎明專心搞自己公司

四大天王得返佢係娛樂圈, 啲記者無野寫咪煲大佢自己料自己做

話時話得張學友咁多年都紅遍中港台，去大陸演唱會場場爆之餘仲可以唱粵語歌，連通緝犯都入場，係咪痴線

你睇人好姐 佢出道個時同寶記簽左約後開頭都幾順 但某張唱片滯銷後就陷入左低潮
之後酗酒酗到出晒名 係行邊出手打人 仲係人地婚禮拎個蛋糕cum落新郎哥埋面到 佢依家老婆頂佢唔順同佢分過手

好彩食屎喇你呢個角色令佢重新一炮而紅左拎左獎 佢先重上正軌

投資失敗

街

張x友返去索A la

其實都唔可以叫霉既
我諗霉係你個樣同身材或者你唱歌同跳舞已經唔得啦先叫霉
佢係dup姐 其實佢任何時候都冇咩霉過
我中小學個時講鐘意佢都真係怕俾人笑
但係而家真係講出黎都冇咩所謂

利申90中後 追晒佢啲歌 戲 以前到近期既演唱會

para para嗰期好似幾紅

劉德華都叫減產
佢幾乎係最勤力果個天王黎啦喎
年年都有戲

agger
樓主可能以為以前好似而家咁 撈唔起嘅歌星先要唱兒歌
事實上係以前大把最top嘅歌星都會唱兒歌
梅姐、哥哥、劉華、城城、eason、陳慧琳、楊千嬅全部都有喺最紅嗰期唱兒歌

郭夠有自己車隊，自家洗頭水+護膚產品系列
重要係馬主，N咁多廣告代言
夠佢退休上岸有突喇

對比佢捉黃腳雞，佢娶條大陸妹先頂癮

話事話

應該都無人記得佢被人捉黃腳雞事件

謝霆鋒頂包事件又唔記得

鄭中基飛機醉酒鬧事又唔記得

杜德偉不禮貌事件又唔記得

而呢班人正正被人推哂上神枱

香港人果然善忘

Para Para

live on stage 的確收收地皮, 人氣低但又要開太多場, 所以有吉位情況出現

之後翻生係因為04 年舞林寶典個concert, 被人話係近十年入面最精彩嘅演唱會,
佢係勁嘅, opening 一路落成個鐘都唱加跳, 一個鐘後先講第一句野hello 大家好嘛

佢真係好似d咸濕伯父

黎明啲戲夠冇人睇
咁佢啲歌唔紅咩？

有印象睇過同一篇，係雜誌最後幾頁（可能係milk之類），之後我一直想搵郭富城演唱會嚟睇但唔知係講緊邊一年

on9人地開間唔賺錢既公司過下日晨咋

唔明點解可以憑踏血尋梅拎影帝

俾人捉黃腳雞之後?

屌你聖人咩⋯⋯？
衰過一兩獲唔俾人翻身？

咁有人咩仲留得低

自己google啦⋯⋯

可能係milk
可能係03/04年

加盟百事開始

你肯定？百事期間拎過最受歡迎男歌手

睇過佢演唱會之後真係會想叫果D乜鳩小豬呢番入老母個西

係99年

LM

城繩家下成五十幾仲跳唔跳得郁

肯定係二汶嚟
因為佢係好like城城嘅

lm

有無相關資料 好想睇

痴撚線加盟百事係佢另一個高峰呀

果時係佢先可以gel 到個頭咁高+咁矮都著長褸都全世界仍然覺得佢型棍

唱這歌
"come~on~~~~~generation next!!~~~"
同埋個招牌姿勢當年應該冇候生仔唔識擺

你試下google "30幾歲人仲話自己處男"
睇下搵唔搵到相關新聞啦

我要與你硬碰
以爆裂既揸波~搖動